# homework8-JS
### Питання №1
1.Опишіть своїми словами, як Ви розумієте, що таке обробник подій. 
**Відповідь:**
Коли користувач взаємодіє зі сторінкою, будь-то: клацання елемента, введення тексту в поле чи завантаження сторінки, він стрворює нову подію. Браузер виявляє ці зміни та попереджає функцію (обробник подій), функція оброблює певну подію та виконує  дії. Таким чином сповіщає користувача, повідомленням.